{
  "id_query": "20340946",
  "total": 23311,
  "total_current": 200,
  "max_score": 104.60943,
  "origin_question": "máy em bị rơi và bây giờ lỗi main. bên mình có bảo hành phần cứng cho em k ạ. em mua được 2 tháng rồi ạ. mua ở thế giới di dộng ạ. và bảo hành trong bao lâu ạ. trả lời giúp em. cảm ơn",
  "hits": [
    {
      "score": 46.091297,
      "id": "31399448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại em mua còn bảo hành, nhưng sử dụng hay bị chậm và đơ màn hình, như bị lỗi cảm ứng ạ. Em có thể mang máy ra tgdđ gửi bảo hành được không?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để kiểm tra chính xác Lỗi thì mới biết có được bảo hành hay không chị nhé. Chị đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 45.89561,
      "id": "31989492",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em mua iphone 6 tại cửa hàng được 5 tháng rồi có được bảo hành không ạ? em cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị có thể cho em xin thông tin số điện thoại mua hàng để em kiểm tra giúp chị được hính xác hơn chị nhé,Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 45.67582,
      "id": "26442333",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi iphone 6 mua ở tgdd còn hạn bảo hành tới tháng 6/2018 thì bên tgdd có mua lại không? Và mua lại bao nhiêu ạ? Em cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 44.526268,
      "id": "31233944",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em iPhone 6 32G e mua dùng dc tgian bây giờ máy bị màn hình điểm mờ nhỏ ở góc bên phải,nhiều lần bị đen 1 nửa màn hình thì bị lỗi gì ak,và cho e hỏi bảo hành máy mua ở cửa hàng mình thì bao lâu,lỗi có sửa dc kg???em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 44.181427,
      "id": "26556025",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa mua 1 con ip7 vào đầu tháng 2, mà giờ dây cáp sạc của em bị hư rồi em có được bảo hành ko ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ được chị nhé, vui lòng gửi sản phẩm ra trung tâm bảo hành rồi bên trung tâm bảo hành bảo hành sản phẩm cho chị ạ, hoặc lả nếu chị mua sản phẩm ở siêu thị bên em thì siêu thị bên em cũng giúp chị gửi hộ sản phẩm ra trung tâm bảo hành chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 42.515415,
      "id": "21715443",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của em bị cong.đt em mua tại thế giới đi động có đc bảo hành Ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 42.479595,
      "id": "26080319",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 imei xxxx80084982165 em mua giá là 8tr490 giờ em muốn để lại cho thế giới di động thì thu vào bao nhiêu ạ . Em bị mất hộp rồi ạ . Còn bảo hành đến 17/1/2019 ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại là 70% giá sản phẩm trên hóa đơn với sản phẩm mua không quá 3 tháng anh nhé. Tuy nhiên, đây chỉ là mức tham khảo. Nếu anh đồng ý với mức hoàn trên,anh xin vui lòng mang bộ sản phẩm và quà khuyến mãi (nếu có) đến hệ thống siêu thị gần nhất để được hỗ trợ thu lại, tránh bị trừ phí thêm anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.404095,
      "id": "22934707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua con iPhone 6 32GB ở tgdđ đc 2 tháng r,tháng này máy của em bị lỗi treo táo em mang ra hãng bảo hành và đc đổi máy mới bây h em k muốn xài nữa bán lại tgdđ có thu lại k??",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này không biết lúc đổi máy, anh có mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em chuyển Hãng không vậy ạ. Hay là anh tự mang máy đến Trung tâm bảo hành Hãng vậy ạ Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.340122,
      "id": "29457923",
      "field_search": "question",
      "question": "em có mua 1 chiếc ip 6 new từ tgdd bây h e dùng thì có cảm giác như màn hình bị hở ( lâu lâu ấn vào có tiếng tạch ở góc máy ) như thế thì có dc bảo hành k hả shopb? e mua từ 2 3 tháng trước (có hoá đơn và hộp ) cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ghé siêu thị Thegioididong.com để nhân viên bên em kiểm tra và thông tin chi tiết giúp anh ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 41.26394,
      "id": "26679133",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip7 plus 32G có imel là xxxx13089430416 , mình nhờ thế giới di động kiểm tra giúp mình là máy có phải chính hãng và còn bảo hành đến khi nào được k ạ? Cảm ơn nhiều !!",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại với số IMEI anh cung cấp bên em không tìm thấy thông tin ạ! Anh vui lòng kiểm tra lại giúp em ạ, anh lưu ý bên em chỉ kiểm tra được nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thôi anh nha! Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.24424,
      "id": "23157966",
      "field_search": "question",
      "question": "đt em bị hỏng. Mua tại tgdđ, mai e cầm ra bảo hành. Trong thời gian bảo hành em có được mượn máy dùng không ạ. Nếu có em cần những thủ tục gì ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ được ạ anh có thể đến quầy máy đã qua sử dụng để được nhân viên bên em hỗ trợ giúp anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.493866,
      "id": "21311154",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, mình mua máy ở hệ thống tgdd này khi bị lỗi đem bảo hành ở hệ thống tgdd khác được ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi máy bị lỗi hoặc cần hỗ trợ kỹ thuật bạn có thể ghé lại siêu thị thế giới di động gần nhất là được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.41401,
      "id": "22755882",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em bị hư phần cứng còn bảo hành gửi hãng r tầm khoảng chừng nào mới có kết quả??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này thời gian bảo hành bên Hãng là khoảng 7 - 14 ngày mới có kết quả bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 40.397034,
      "id": "21200444",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tôi mua được hai tháng rồi. Hôm nay góc máy tự nhiên bị đen loà 1 chút màn hình. Ở thế giới di động có hỗ trợ bảo hành không? Cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh,Nếu như sản mua sản phẩm tại  Thegioididong.com, thì anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 39.817753,
      "id": "27899827",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình mua máy này tai nghe và cáp sạc trong hộp bảo hành ở đâu và bao lâu kể từ khi mua máy ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ tai nghe và sạc máy này bên em bảo hành 12 tháng nha chị, chị sẽ mang ra Siêu thị Thegioididong gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.743145,
      "id": "19422359",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bị hư chân xạc thì bảo hành có lâu không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu như chị mua máy bên em thì chị hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com bên em để được hỗ trợ chuyển bảo hành hãng sửa chữa giúp chị. Thời gian bảo hành sẽ từ khoảng 7 - 10 ngày chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 39.674847,
      "id": "28111384",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi máy em bị hở ron màn hình vậy bên mình có sửa ko ạ? Máy em còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 39.303577,
      "id": "21200696",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tôi mua ở thế giới di động được 02 tháng. Tự nhiên góc màn hình bị đen. Ko biết có sao không. Ttdđ có bảo hành không? Cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh,Do không cầm sản phẩm trên tay nên em không thể kiểm tra chính xác nguyên nhân được. Trường hợp của anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra và hỗ trợ nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 39.2106,
      "id": "29835711",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop ạ. Em có mua 1 cái iphone 6 32G ở thế giới di động. Em mua được 5 tháng rồi. Nhưng giờ em dùng iphone 8 rồi. Bên mình có thâu lại iphone 6 32G không ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB ( Mới ) tại Thegioididong.com, và dùng dưới 5 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com. Bên em sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 60% giá trị máy nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.1968,
      "id": "25397073",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi phụ kiện iPhone 6 đc bảo hành bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Dạ. Phụ kiện kèm theo máy iPhone 6 bên em hỗ trợ bảo hành sạc 12 tháng, tai nghe 12 tháng chị nhé !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.005894,
      "id": "25684372",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản Trị Viên cho em hỏi e mua máy tại TGDD đã hết thời gian bảo hành giờ máy em bị hư em mang ra TGDD nhờ gửi lên hãng sửa được đúng k ạ. Và TGDD có cho thuê máy k ạ",
      "answer": "Chào anh,nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em chuyển hãng hộ anh. Anh có thể liên hệ siêu thị để bên em hỗ trợ anh mượn máy ạ,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 38.936394,
      "id": "27457996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên tgdđ có bán iphone đổi bảo hành k ạ",
      "answer": "Chào Chị. Dạ có phải chị đang nói đến sản phẩm cũ không ạ. Với sản phẩm cũ tại Thegioididong.com vẫn có bảo hành đó chị nha.Chia sẽ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.874554,
      "id": "22088374",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em khi tải nó bắt như này thế giới di dộng hỗ trợ em cài được k ạ",
      "answer": "Bạn nhập thông tin để hoàn tất tài khoản apple ID này rồi sử dụng tiếp bạn nha, do tài khoản chưa điền đầy đủ thông tin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.793995,
      "id": "30667788",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt em rất hao binh có được bảo hành k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thực hiện theo hướng dẫn xem có cải thiện hơn không anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.737026,
      "id": "19489427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em có mua ở thế giới DĐ 1 iphone 5s ngày 18/9/2016 vẫn chưa hết bảo hành , giờ em muốn lên iphone 6 thì bù thêm bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng cho em xin giá sản phẩm lúc anh mua để em hỗ trợ tính số tiền chênh lệch giúp anh.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.647045,
      "id": "21249479",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi! Máy mình vẫn còn bảo hành và có bị xước 1 chút ở viền, nó rơi từ khoảng gần 10cm xuống nên bị móp nhôm 1 ít (nhìn kỹ mới thấy). Nếu máy mình sau này bị lỗi phần cứng bên trong máy mình mang đi bảo hành có đủ điều kiện không bạn?",
      "answer": "Chào anh,Do không cầm sản phẩm trên tay nên em không thể kiểm tra chính xác nguyên nhân được. Trường hợp của anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra và hỗ trợ để đánh giá tình trạng máy tốt hơn anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 38.590233,
      "id": "21110189",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy được hơn hai tháng máy bị lỗi không nhận sim không cập nhật phần mềm và tự tuột pin hôm qua em có đem máy xuống tgdd và được yêu cầu gửi hãng bảo hành vậy cho em hỏi nếu như lỗi là do nhà sản xuất thì em có được đổi máy mới không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.40131,
      "id": "29207121",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chút máy e iphone 6 2017 mua từ tháng 10 năm ngoái vẫn còn bảo hành giờ máy e bị lỗi cảm ứng muốn gửi đi bảo hành có được cấp máy dùng tạm không ạ,nếu e bán lại mua máy mới thì đc bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Trường hợp anh gửi bảo hành thì sẽ tùy cửa hàng mà có hỗ trợ được hay không ạ, anh phải ghé trực tiếp bên em để nhân viên kiểm tra nha anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.33216,
      "id": "21211744",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi Anh/Chị Em có mua điện thoại này hồi đầu tháng 8 này, nhưng em chỉ dán keo tại TGDD mặt sau thui, và mặt trước em dán kính cường lực Giờ em muốn dán luôn mặt trước thì có được ko ạ? Vì bên Anh/Chị bảo là bảo hành 03 tháng đó ạ!  Em cám ơn.",
      "answer": "Chào chị Thảo,Trường hợp trên thì chị chỉ được dán lại mặt sau thôi chị nhé, nếu muốn dán mặt trước thì chị phải mua thêm miếng dán mặt trước với giá 50.000đ ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.10883,
      "id": "31220414",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua điện thoại ở TGDĐ nhưng đến điện máy xanh bảo hành được không ạ?",
      "answer": "Chào anh. Dạ được anh nhé. Anh có thể mang máy đến hệ thống Dienmayxanh.com và thông tin số điện thoại mua máy để bên em hỗ trợ mình nha anh.Xin chia sẻ thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.7359,
      "id": "31169098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua 1 iPhone 6 32GB .. Trả góp 6 tháng ..e trả đc 2 tháng rồi mà giờ dt e bị rớt bể màng hình thì có bảo hành đc k ạ...nếu bảo hành đc thì lâu không ạ",
      "answer": "Chào chị !Nếu chị mua máy này bên em thì chị có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho chị và báo giá chị sau nha, thời gian sửa từ 10 đến 15 ngày ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.59222,
      "id": "22707116",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trung tâm bảo hành apple ở đâu ạ??",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể thông tin về khu vực của anh để em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.43141,
      "id": "24796925",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hồi tháng 5 2017 bây giờ có bảo hành đc không ạ",
      "answer": "Thân chào anh,Trường hợp này anh vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong gần nhất để bên em chuyển lên hãng kiểm tra tình trạng sản phẩm như thế nào ạ,  sau đó hãng sẽ báo kết quả cụ thể cho mình sau anh nhé. Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.368996,
      "id": "25959755",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi bảo thời gian bảo hành ip 6 32gb trong vòng 6 tháng hay 1 năm,bảo hành trong trường hợp như nào ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện em chưa hiểu thông tin anh đang thắc mắc ạ. Anh có thể thông tin chính xác về vấn đề anh quan tâm để em có thể hỗ trợ anh tốt hơn không ạ? Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.333298,
      "id": "21540367",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua một chiếc Samsung Galaxy Tab E tại siêu thị điện máy xanh vào khoảng 6 tháng trước, hiện giờ Máy đang bị tình trạng Sạc pin không vào em có đưa máy cho nhân viên ở trung tâm Thế Giới Di Động gần nhà em kiểm tra và gửi đi bảo hành tuy nhiên mã emei trên máy của em không check được em chắc chắn rằng là máy của em đã mua ở siêu thị điện máy xanh vậy quản trị viên cho em hỏi nếu gửi máy về hãng thì có được bảo hành không ạ, Tại sao máy em không check được emei ?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết mã số IMEI sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.28724,
      "id": "26029464",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra imei cho em xem máy này có phải mua ở thế giới di động không ạ . xxxx80084982165 cảm ơn ad nhiều ạ",
      "answer": "Chào anh.Với imei anh cung cấp bên em kiểm tra thấy imei anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB Gold tại Thegioididong.com anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.256752,
      "id": "21783447",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua đt ở tgdd ở Bình Thủy có nói là bảo hành ba tháng dán màn hình, giờ em lại tgdd ở Trà Nóc dán có dược không? Và huốt bảo hành 1 ngày có dán đc kh?",
      "answer": "Chào anhNếu chị dán màng hình tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ bảo hành 3 tháng dán 3 lần nếu chị có nhu cầu dán cho máy vui lòng đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ cho chị nhathông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.14397,
      "id": "29548318",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e mua vào t3 sd một tgian camera trước hình như bị lệch và chụp hình có vẻ mờ thì có đc bảo hành k ạ và thời gian bảo hành là bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn giúp mình tắt nguồn khởi động lại máy sau đó chụp ảnh trong nhiều điều kiện ánh sáng khác nhau xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.02341,
      "id": "27648332",
      "field_search": "question",
      "question": "Tự nhiên tại nghe em bị như vậy thì em có được bảo hành lại không ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Dạ mong chị vui lòng chia sẽ thêm thông tin cụ thể ngày tháng năm chị mua sản phẩm để bên em hỗ trợ kỹ hơn nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.992188,
      "id": "26715690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ngu. Máy này vẫn nguyên seal và bảo hành chính hãng ạ. Hay thế nào?? Mà giá chát thế ạ??",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này là máy mới nguyên seal 100% đầy đủ bảo hành chính hãng ạ. Gía 6.990.000₫ của máy cũng khá phù hợp, thuộc tầm trung rồi ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.963684,
      "id": "21198476",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua hàng ở nơi khác nhờ thegioididong gửi đến tt bảo hành giúp đc không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc hiện bên em chỉ hỗ trợ chuyển sản phẩm đến trung tâm bảo hành của hãng nếu sản phẩm được mua tại siêu thị Thegioididong.com thôi anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.96366,
      "id": "23050703",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em vừa bị liệt cảm biến vân tay . Và máy còn bảo hành thì phải làm sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Do đây là về phần cứng nên bên mình không thể hỗ trợ bạn cách gián tiếp qua Comment được, mong bạn thông cảm nhé. Tốt nhất bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra Trực tiếp trên máy và đưa ra cách khắc phục cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.303337,
      "id": "28939907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi tôi mua iphone 6 ở thế giới di động đc 1 thời gian thì bị lỗi sau cho tôi hỏi có đc bảo hành không . Máy tôi còn thời hạn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Trường hơp này anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.293972,
      "id": "21980425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em xin địa chỉ trung tâm bảo hành apple đi ạ. Em ở q1",
      "answer": "Chào anh Hiện trung tâm bảo hành Apple quận 1 tại địa chỉ 55 Bùi Thị Xuân, Quận 1, TP.HCM ( KTC.Service ) với số điện thoại 028.39.251.262 anh nhé. Nếu anh có thắc mắc gì thêm, xin để lại lời nhắn để bên em có thể hỗ trợ thêm ạ. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.21763,
      "id": "21861554",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là mua iphone 6 cũ vẫn đc bảo hành và đc đổi trong một tháng nếu bị lỗi chứ ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, khi anh mua sản phẩm cũ thì nếu như máy phát sinh lỗi nhà sản xuất  trong vòng 1 tháng đầu tiên thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm cũ tương đương (cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng, cùng thời gian bảo hành) anh nha. Anh cứ yên tâm ạ! Chúc anh ngày mới vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.215595,
      "id": "25739196",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn bán samsung j7 prime giá nó bao nhiêu ạ. Em mua điện thoại ở nguyễn kim còn bảo hành 5 tháng",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc sản phẩm anh mua ở nơi khác nên bên em không hỗ trợ thu lại máy giúp anh được ạ, mong anh thông cảm anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.1017,
      "id": "20613396",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi máy bị rơi nước có bảo hành được k",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại của anh bị rơi vào nước thì sẽ không được hỗ trợ bảo hành anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.0477,
      "id": "22463967",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua điện thọai ở điên máy xanh nhưng tới thế giới di động bảo hành được không mình nghe nói giữa thế giới di động và điện máy xanh là 1 phải không?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì nếu chị mua điện thoại ở DienmayXanh.com thì chị có thể mang sản phẩm đến hệ thống Thegioididong.com để bên em có thể chuyển bảo hành giúp cho chị đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.03895,
      "id": "28631619",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra dùm em sđt này máy của em còn bảo hành k ạ?0943422529 Đây ạ!",
      "answer": "Chào bạnRất tiếc thông tin bạn cung cấp bên mình kiểm tra không có đơn hàng, mong bạn mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhaThân gửi đến bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.948837,
      "id": "22383285",
      "field_search": "question",
      "question": "Không mua tại tgdd bên tgdd có hỗ trợ bảo hành ko ạ xin cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Hưng,Nếu máy anh không mua ở Thegioididong.com thì bên em chưa hỗ trợ bảo hành máy hoặc gửi hãng giúp anh được nên anh vui lòng mang trực tiếp đến Trung tâm bảo hành chính hãng hoặc nơi mua hàng nhé anh !Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.90449,
      "id": "26143451",
      "field_search": "question",
      "question": "admin cho mình hỏi mua máy còn thời gian bảo hành, mà bị đơ cảm và  ứng trên vỏ máy có vết chầy có được chấp nhận bảo hành không????",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh vui lòng mang máy ghé siêu thị Thegioididong.com để nhân viên  bên em  kiểm tra và thông tin chi tiết giúp anh. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.797375,
      "id": "27397454",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi hôm trước ba mẹ em có vào thế giới di động mua cho em một cái iPhone 6  có dán mặt kính trước và sau tổng cộng là  120k  dán mặt trước mặt sau có bảo hành không ạ  vì hôm trước lúc ba mẹ em đi dán  Họ không nói gì về chuyện bảo hành cả",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh dán điện thoại bên em sẽ có bảo hành anh nha, bên em hỗ trợ bảo hành 3 tháng cho miếng dán, trong thời gian này anh có thể dán lại miễng phí được 1 lần anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.756176,
      "id": "28875360",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ạ , em có dán mặt kính bảo hành lúc trước em dán ở TGDD xa nhà em ? hôm nay em muốn dán bảo hành cũng là TGDD luôn mà gần nhà em được không ạ hay phải tới lại chỗ TGDD xa nhà ạ",
      "answer": "Chào anh. Dạ, trường hợp này anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em gần nhà và thuận tiện đi lại nhất để bên em hỗ trợ mình anh nhé.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.62126,
      "id": "27871958",
      "field_search": "question",
      "question": "em có mua trả góp dt được 2 tháng máy mới bây giờ em muốn đổi lấy ip6 32gb máy đổi trả thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh vui lòng cho em xin thông tin hiện anh đang tham gia với gói lãi suất 0% hay gói lãi suất thường ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.60971,
      "id": "22211461",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi, e mua máy tại TGDD ở Hiệp Hòa - Bắc Giang. Bây giờ có lỗi kĩ thuật do máy, e có thể mang ra TGDD ở các tỉnh khác để bảo hành đc ko ạ, hay là phải mang đến tận nơi mua hàng để bảo hành đc ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện anh có thể đến bất kì Thegioididong.com hoặc DienmayXanh.com toàn quốc để được hỗ trợ bảo hành anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.5935,
      "id": "28443410",
      "field_search": "question",
      "question": "Tai nghe 6 thường này thì bảo hành bao nhiêu tháng ạ. Cái tai nghe theo máy của em hồi mua bị hỏng ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ tai nghe bảo hành 12 tháng nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.58468,
      "id": "21250792",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra giúp em máy này là ip gì và thời gian bảo hành của nó còn bao nhiêu ạ Imei xxxx79068270377",
      "answer": "Chào anh Đăng,Hiện tại bên em chỉ kiểm tra được các sản phẩm mua ở Thegioididong.com thôi anh nha, trường hợp của anh muốn kiểm tra máy là Iphone gì anh có thể vào này để kiểm tra anh nhé,Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.380882,
      "id": "29018761",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua ip 6 còn bảo hành 5 tháng thì sạc đi kèm theo hộp bị hỏng  thì em đổi mới sạc được không em còn giấy bảo hành nhưng hơi mờ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua iPhone tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để kiểm tra chính xác Lỗi thì mới biết có được bảo hành đổi trả hay không anh nhé. Bên em sẽ kiểm tra bảo hành qua Số điện thoại hoặc IMEI máy anh nha. Anh vui lòng mang cục Sạc đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.35562,
      "id": "23259015",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp iphone 6 32GB ở tgdđ ngày 17-9-2017 em trả trước 20%,cuối tháng 10 máy em bị treo táo em mang ra trung tâm bảo hành hãng và được đổi máy khác,giờ em muốn trả hết số tiền còn lại và bán lại tgdđ có mua lại k??(phụ kiện hộp còn đầy đủ)",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì sau khi anh thanh toán toàn bộ số tiền còn lại thì bên em sẽ có thể hỗ trợ thu lại máy anh nhé. Anh có thể mang bộ sản phẩm chuẩn đến siêu thị gần nhất để được nhân viên bên em hỗ trợ cho anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.286556,
      "id": "21715790",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 mới được 3 tháng sao em kiểm tra bảo hành trên tgdđ lại ko có là sao ạ em ddax ghi imei vào ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể thông tin lại mã IMEI hoặc số điện thoại để em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.095215,
      "id": "30136581",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua đc 2 tháng mà sao lâu lâu máy em lại mất cảm ứng vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,chị giúp em vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó chị kiểm tra lại giúp em xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.88184,
      "id": "22292123",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e có imei:354410064392825 là hàng quốc tế hay hàng block, chính hãng k, còn bảo hành k ạ? Em cảm ơn.",
      "answer": "CHào bạn,Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.80971,
      "id": "29613061",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi đt e mua được 1 năm rồi, đã hết bảo hành, mà bây giờ e muốn thay pin có đươc không, giá bao nhiu ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc Thegioididong.com hiện không có dịch vụ thay thế, sửa chữa nên không có thông tin chính xác ạ. Trường hợp này, anh vui lòng liên hệ trung tâm bảo hành để được báo giá, hoặc nếu mua máy tại Thegioididong.com, anh vui lòng đến siêu thị gần nhất, bên em sẽ hỗ trợ chuyển hãng bảo hành và báo phí cho anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.807327,
      "id": "24659220",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình v vẫn còn bảo hành pk nếu bảo hành thì mình mang ra thế giới đi dộng đc ko mà máy này là máy J/A",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc nếu máy chị không mua ở Thegioididong.com thì bên em không kiểm tra bảo hành cho chị được ạ, chị có thể mang máy đến hãng để được hỗ trợ chị nha!Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.697506,
      "id": "29746067",
      "field_search": "question",
      "question": "em có con máy oppos1s dùng  được 1nam em bán  lại thế giới  di động  mua lại  được bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại nếu anh sử dụng sản phẩm được 1 năm thì sản phẩm của anh đã hết hạn bảo hành rồi bên em không hỗ trợ thu lại sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.570847,
      "id": "20603573",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có bảo hành iphone không",
      "answer": "Chào anh ThôngThegioididong.com không sửa chữa máy ạ.  Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa bảo hành giúp anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.545765,
      "id": "26486954",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx81083431493 Bạn kiểm tra giúp mình SP này có phải được mua ở TGDD ko nhé và còn bảo hành đến bao giờ nhé  \\",
      "answer": "Chào chị.Sau khi kiểm tra từ Imei máy chị cung cấp, sản phẩm Iphone 6 32 Gold mua ngày 13/2/2018, được bảo hành chính hãng đến ngày 12/02/2019. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.528603,
      "id": "29302892",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy còn bảo hành 6 tháng thì pin chai 2% có được đi bảo hành thay pin mới không ạ máy mới mua còn bảo hành chính hãng apple iphone 6 ak",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh, bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm nên không thể hỗ trợ anh được ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.361908,
      "id": "27456095",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp trong vòng bao lâu và 1 tháng trả bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp trong 3-24 tháng chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.350193,
      "id": "17572038",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong em muốn hỏi ạ???? em có đặt hàng iphone 6 32G và giờ hẹn lấy là 08/04/2017 và em đặt cọc 500k bây giờ em không muốn mua nữa thì em có được lấy lại tiền cọc không ạ!! cảm ơn cửa hàng rất nhiều ạ!!",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh không muốn mua nữa thì hoàn toàn có thể lấy lại cọc ạ, phiền anh liên hệ Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.29653,
      "id": "25981924",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có mua máy này ở TGDD ngày 25/3/2017 tính đến hiện tại đang còn thời gian bảo hành..bây giờ máy bị lỗi 2 cái sọc ở màn hình. Cho mình hỏi là trường hợp này đi bảo hành mình có bị mất tiền không ???",
      "answer": "Chào anhdạ trường hợp anh mua mới vui lòng mang máy ra siêu thị để được kiểm tra ạ nếu lỗi do nhà sản xuất thì anh không phải mất phí sửa chữa ạ lưu ý mang máy ra trước ngày 25/03/2018 ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.178837,
      "id": "18606389",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có thu mua lại điện thoại bị hư màn hình vẫn còn bảo hành 1 năm của apple không ạ!",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thu lại điện thoại bị hư màn hình chị nha. Nếu điện thoại chị mua tại Thegioididong.com mà bị hư màn hình, có thể mang máy ra siêu thị để bên em hỗ trợ chuyển hãng để sửa chữa giúp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.101707,
      "id": "28385775",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc pin vào điện nhưng pin k lên thì có được bảo hành k ạ",
      "answer": "Chào chị! Dạ hiện bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên với sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất đó ạ. Chị có thể mang sản phẩm ra Thegioididong.com để nhân viên hỗ trợ kiểm tra cho chị nha chị. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.06929,
      "id": "17831651",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua ở thế giới di động ở địa phương có ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực anh đang làm việc để em kiểm tra sản phẩm còn hàng tại siêu thị gần anh nhất không nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.93428,
      "id": "25461771",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hoi ai, giờ em muốn đổi iPhone 6 16g lên 32g có được ko ai, máy e đã hết bảo hành ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc máy của anh hết bảo hành thì bên em không hỗ trợ thu lại để anh đổi sang sản phẩm khác được anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.808548,
      "id": "25626713",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 em mua được hơn 20 ngày , nhưng cảm giác nó bị hở 1 phần dưới màn hình. Máy em k bị rơi hay va chạm mạnh gì ạ",
      "answer": "Chào bạn.Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.66059,
      "id": "21406406",
      "field_search": "question",
      "question": "em nghe nói bây giờ apple bị lỗi icloud gì đấy bây giờ em mua rồi bị lỗi như vậy không biết  có cách giải quyết gì k ạ,hiện tại em tạo tài khoản mà k được nếu như vậy em k tải đc cái app nào hết ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì mình chưa thấy có thông tin apple lỗi icloud bạn nha, bạn nhận được thông tin cụ thể là sao vậy, bạn tạo tài khoản apple ID khôngp được hay sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.646656,
      "id": "22895905",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy m mua được 6 tháng rồi mà giờ dùng vỏ máy cứ bị mốc và trầy dù có dùng ốp như vậy có bảo hành được không",
      "answer": "Chào anh,Hãng chỉ hỗ trợ bảo hành với máy có lỗi kĩ thuật thôi ạ, với Sản phẩm bị lỗi ngoài vỏ máy thì có thể không được bảo hành. Anh có thể mang máy ra Siêu thị để bên em kiểm tra xem sao nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.642246,
      "id": "22365818",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp điện thoại iphone 6 thì mỗi tháng em phải trả bao nhiêu ạ. em xin cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào chị, iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi góp với gói lãi suất 0% rất tiết kiệm của công ty tài chính HomeCredit- trả trước 4.495.000₫(50%) và góp mỗi tháng 597.000₫ trong 8 tháng- giấy tờ yêu cầu là CMND và Bằng lái xeGói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.608025,
      "id": "24530596",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad xem em imel này có đc bảo hành tại tgdd k ạ",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này anh mua vào ngày 20/11/2017 anh nha , và bảo hành tới ngày 20/11/2018 (BH hãng) anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.541557,
      "id": "22580077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bây giờ em ra thế giới di động để đổi sim 4g thì có cần tốn phí hay đem những gì không ạ? Em cam ơn",
      "answer": "Chào anh, Không biết anh đổi sim 4G của nhà mạng nào ạ, anh vui lòng cho em xin thêm thông để bên em có thể tư vấn tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.496834,
      "id": "22943099",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc em bị lỗi ko sạc dc thi có dc bảo hành ko",
      "answer": "Chào bạn Thanh,Adapter sạc của Apple được bảo hành 12 tháng ạ. Trường hợp sạc không vào này bạn có thể đem máy ra Thegioididong.com cho kĩ thuật viên kiểm tra sau đó hỗ trợ bạn chính xác hơn ạ.Thông tin đến bạn ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.379185,
      "id": "28875359",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy em iu 6 bị rơi vỡ mặt màn hình nhưng bên trong van cảm ứng được. Em phai thay gì ạ",
      "answer": "Chào anh ! Trường hợp này anh vui lòng dành thời gian mang máy đến Trung tâm bảo hành của hãng để được kiểm tra chính xác tình trạng máy cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.31616,
      "id": "22631379",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh em mún hỏi chút ạ Em có điện thoại Oppo F1s bản 2017 bây giờ em muốn đổi thành iphon6 32G thì có được không ạ và bị mất sạc và tai nghe rồi ạ và đổi được thì em phải thêm bao nhiêu nữa ạ",
      "answer": "Chào anh Minh,Nếu máy anh lúc mua tại siêu thị Thegioididong.com là máy mới, hiện tại còn hạn bảo hành thì anh có thể đổi sang sản phẩm khác và bù tiền được nha anh! Để em tính số tiền cần bù thêm để đổi máy, anh vui lòng cho em cụ thể giá máy khi mua, ngày mua máy. Em hỗ trợ anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.272938,
      "id": "27569932",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thì được bảo hành như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mua online vẫn được hỗ trợ bảo hành như mua trực tiếp tại Thegioididong.com  đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.242672,
      "id": "23288454",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp ip 6 32g thì cần những gì ạ. Và phải trả trước bao nhiêu vậy ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm iPhone 6 32GB gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 3.596.000₫(40%) và góp trong 6 tháng (939.500₫/tháng) chị nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe (hoặc hộ khẩu). Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.216732,
      "id": "23747072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn trả trước 10% và có cmnd+ shk và trả trong 12 tháng được không ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh có chứng minh nhân dân và hộ khẩu thì anh trả trước 10% giá trị sản phẩm, góp hàng tháng 947.500₫, lãi suất 2.68%/tháng  góp trong 12 tháng với công ty tài chính FE Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.206036,
      "id": "28522413",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi Phiếu mua hàng 500 em k mua mà trừ vào tiền trả máy đc không anh Và thế giới bên mình làm việc mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào anh !Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá máy nha anh, mong anh thông cảm nha, Siêu thị bên em mở cửa đến 22h nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.205166,
      "id": "26846056",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình còn máy màu hồng nữa ko ? Em cảm ơn ạ ))",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nha , không có màu hồng ạ , chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.18237,
      "id": "22821602",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao J5 prime của em từ dó giờ sài bimh thường cái tự mhiên vừa cập nhật androi 7 lên cái giờ bị sọc và bóng mờ trên màn hình v ạ????? Máy em còn bảo hành 4tháng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.07795,
      "id": "22592220",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em đang dùng iphone 6 và chạy hệ điều hành 10.3.3, thì bây giờ em có nên nâng cấp lên 11.0.3 không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì iOS 11 đã khá ổn định, nên bạn có thể nâng cấp nếu thích nha. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và có thể sẽ có được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.01103,
      "id": "21774416",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tôi mua máy ở tgdd thì bảo hành ở đâu cg dc ah.đổi trả mới trong vòng bao lâu",
      "answer": "@Trần Hưng: và máy thỉnh thoảng loa bị rè mà k biết tại sao",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.986794,
      "id": "30384153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua online thì điện thoại vẫn sẽ là điện thoại mới 100% chứ ạ. và sử dụng nếu có vấn đề có được đổi trả hay bảo hành trong bao lâu ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại sản phẩm chị mua online vẫn là sản phẩm mới 100% chị nha. Và bên em hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 nếu lỗi trong vòng 1 tháng dầu và sang tháng thứ 2 sẽ bảo hành gửi hãng chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.893486,
      "id": "30390410",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua điện thoại trả góp em có bằng lái xe và chứng minh đầy đủ z em có thể mua 2cái dc k ạ mong qtv trả lời giúp em",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì anh đủ từ 20 đến 60 tuổi thì anh có thể mua góp 2 sản phẩm cùng lúc được anh nha, anh vui lòng mang giấy tờ đến Thegioididong.com để được nhân viên công ty tài chính hỗ trợ anh nha,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.875732,
      "id": "21312681",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua hơn 2 tháng. Bây giờ em dùng que chọc sim mà khay sim k ra. Em phải làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,  Trường hợp này mong chị dành ít thời gian ghé siêu thị để bên em kiểm tra cho chị ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.863728,
      "id": "24411699",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy t xem một số video trên face xuất hiện sọc xanh ở cạnh video. Máy còn bảo hành 6 tháng. Lỗi như v có đc bảo hành ko và bảo hành thế nào ạ. Sọc chỉ xuất hiện ở một số video trên face chứ ko có trên màn hình.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn xem phim trên Youtube hoặc google thì có tình trạng tương tự không vậy ạ; bạn thử cập nhật lại hoặc xóa facebook tải mới lại xem sao nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.84937,
      "id": "27175298",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua máy IPhone SE 16GB Gold ở TGDĐ em mua trả góp từ tháng 4 2017 giờ trả hết rồi,em có nhu cầu bán lại TGDĐ có mua k ạ??",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc máy chị đã dùng quá 12 tháng rồi ạ, nên bên em không thể thu lại máy giúp chị được ạ !!Mong chị thông cảm chị nhé !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.704235,
      "id": "20663553",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e ms mua bị lỗi nhưng bị xước viền thì có đc bảo hành ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh.sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB của anh nếu lỗi thì anh vui lòng đem máy ra trung tâm bảo hành để được hỗ trợ, còn phần bị trầy xước thì sẽ không được bảo hành nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.683437,
      "id": "26353857",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã thử cài đặt lại mạng rồi nhưng vẫn không được. Có phải do phần mềm máy không ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là tình trạng máy bạn đang dùng ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.643272,
      "id": "23790248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua ip6 32 gb còn bảo hành 9 tháng 21 ngày h em muốn bán lại thì được bao nhiêu vậy??",
      "answer": "Chào chị,  CHị có thể cung cấp giá máy và số IMEI (*#06#) để bên em kiểm tra thời gian mua chính xác hơn và hỗ trợ chị ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.634266,
      "id": "28522421",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500 em k mua mà trừ cho em vào tiền máy đc không anh Và thế giới bên mình mấy giờ làm việc vậy",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không trừ vào tiền máy được anh nha. Thegioididong.com làm việc từ 8h đến 22h hàng ngày anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.567272,
      "id": "23528931",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang dùng con samsung j7 prime mua ở tgdd. mình làm rơi và hỏng màn hình. hện giờ vẫn còn bảo hành. cho mình hỏi giờ mình muốn thay màn hình thì có được bảo hành ko. giá thay màn hình là bnhieu.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại hãng chỉ hỗ trợ thay tính phí thôi ạ, không hỗ trợ thay bảo hành vì đây là lỗi người dùng ạ, anh mang sản phẩm đến siêu thị bên em để bên em chuyển máy lên hãng để hãng báo giá trước khi thay nếu anh đồng ý thì anh thay nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.49672,
      "id": "21710227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra imei ip 6 em mua tại tgdd xem con bảo hành bao ạ xxxx58066088429",
      "answer": "Chào bạn ! Để bảo mật thông tin cho khách hàng, thì bạn vui lòng bấm vào  và bấm chọn \"xem thời hạn còn bảo hành của sản phẩm\" và nhập số imei, sau đó bạn sẽ xem được thông tin bảo hành của sản phẩm bạn nhé.  Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.395565,
      "id": "25501915",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy iphone 5s ở thế giới di đông được gần 1 năm lỡ nâng lên ios 11 giờ em muốn hạ xuống ios 10 có được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.360798,
      "id": "26615495",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi mua máy tại tgdd trong vòng 12 tháng còn bảo hành máy con zin nguyên đầy đủ phụ kiện tgdd có thu mua lại  máy giúp mình được không ạ",
      "answer": "Chào anh Huy! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.275032,
      "id": "26410649",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có nhập lai máy k ạ. E mua máy còn 7 tháng bảo hành",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng thông tin chính xác ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn, bên em sẽ tính giá tốt nhất cho anh. Bên em sẽ hỗ trợ thu lại khi anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và không lỗi người dùng.mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.203716,
      "id": "26216185",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay của mình giờ tự dưng không nhạy nữa, mình mua cũ ở tgdd còn bảo hành 4 tháng thì có được tgdd bảo hành không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.162243,
      "id": "20612234",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mua ở tgdđ còn bảo hành 5 tháng con iphone 6s plus màu vàng hồng thì cửa hàng thu lại với giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị Thúy,Nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi lỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại. Nếu máy chị còn bảo hành 5 tháng thì khi chị đổi lại chị sẽ mất phí khoảng 50 đến 55% giá máy. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể về giá máy trên hóa đơn khi chị mua máy và ngày tháng năm mua máy cụ thể để em hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.01937,
      "id": "20130713",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi , iphone 6 của em bị hở mặt kính , em muốn gửi hãng ép kính lại đc ko ạ . nhưng máy em ko mua ở thế giới di động",
      "answer": "Chào anh Tiến,Trường hợp này thì anh vẫn có thể mang sản phẩm đến trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.953592,
      "id": "27615758",
      "field_search": "question",
      "question": "Bảo hành 12 tháng trên toàn quốc trong hệ thống cửa hàng Thế giới di động phải không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ, sản phẩm anh mua ở Thegioididong.com thì sẽ được bảo hành trên toàn bộ hệ thống siêu thị Thegiodidong.com anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.90474,
      "id": "20673534",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có thay pin ho iphone 6 lock k ạ? Nếu thay thì e có đc bảo hành gì k? Có sợ bị mất cảm ứng hay vân tay gì k ak?",
      "answer": "Chào bạn!Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin nha bạn, nên để biết thêm chi tiết bạn vui lòng liên hệ  nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.84967,
      "id": "25457247",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi bây giờ mình muốn mua iPhone 6 thường 32G ở thế giới di độngcòn trả góp 0đ không Và nếu không không còn trả góp 0đ thì mình mua trả góp của hãng tài chính nào rẻ nhất và mình sẽ không chơi bảo hiểm Cảm ơn bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước 0đ anh nhé. Nếu anh đủ 20 -60 tuổi với CMND, Hộ khẩu  anh có thể tham gia gói lãi suất 3.30% của công ty FeCredit với trả trước khoảng 0₫ (0%) và trả khoảng 1.707.000₫ (góp 6 tháng) ( không bảo hiểm gói vay) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.82574,
      "id": "19258220",
      "field_search": "question",
      "question": "Như em muốn mua trả góp ,em phải trả trước pao nhiêu ạ và mổi tháng em pao nhiêu trong vòng 6 tháng ạ",
      "answer": "Chào anh Huy,Tùy gói trả góp mà anh cần trả trước tử 0-70% giá máy anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất và tính số tiền góp hàng tháng cho anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.801495,
      "id": "28896963",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua trả góp.nhưng em chỉ có chứng minh thôi thì có được không ạ Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị có thêm Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu thì chị mới có thể mua trả góp nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.79655,
      "id": "22042684",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 e mua đổi trả nhưng bị lỗi cam k chụp đc tgdd có hoàn phí lại cho em k ạ .. nv bảo do máy",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng mang điện thoại Đổi trả đến siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiếm tra máy và nếu có lỗi kỹ thuật trong tháng đầu tiên thì sẽ hỗ trợ đổi sang máy khác cho anh nha. Và nếu không có sản phẩm tương đương thì hoàn tiền 100% cho anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.697138,
      "id": "23621340",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em muốn mua trả góp nhưng em không có bằng lái xe, thì cmnd và card vẹt xe được không ạ. và số tiền mình trả trc bao nhiu ạ e xin cam ơn",
      "answer": "Chào chị!Nếu chị muốn trả góp chị cần có CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu hoặc bằng lái xe và nếu có thêm hóa đơn điện, nước, cáp... thì anh sẽ được giảm lãi xuất chị nha. chị vui lòng cho em biết chị đang có những giấy tờ nào và chị muốn trả trước bao nhiêu, trong bao lâu để em hổ trợ giúp chị được không ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.685253,
      "id": "21000982",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên thế giới đi động có chạy lại phần mềm không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể tùy thuộc tình trạng máy , nếu chạy phần mềm được nhân viên sẽ hỗ trợ ngay cho bạn luôn ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.655544,
      "id": "23156517",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bị hư loa từ khi mua đến giờ rồi. Có đk bảo hành ko",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ gửi Trung tâm bảo hành Hãng kiểm tra Lỗi thì mới biết có được bảo hành hay không anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.62585,
      "id": "24670199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trước em có mua máy ở tgdd nhưng bây h em muốn mua máy khác vậy bên mình có trương trình nào giảm giá không.vd. em muốn  bán lại máy cho ad và mua máy khác thì có được không ạ. Mong nhận được phản hồi từ ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại điều kiện đổi trả sản phẩm là tình trạng sản phẩm còn tốt, mua tại Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành, anh có thể cung cấp giá và ngày mua sản phẩm trên hóa đơn tại đây để bên em kiểm tra và tính giá cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.594759,
      "id": "25781706",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv kiểm tra hộ em MEID xxxx8008860685 máy này còn bảo hành đến bao giờ",
      "answer": "Chào anh,IMEI không có trên hệ thống ạ. Nếu anh có mua hàng tại Thegioididong.com thì anh liên hệ Tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) kiểm tra hạn bảo hành ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.590437,
      "id": "22735063",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh ngày 15/8/1998. Liệu em có thể mua trả góp bây giờ k ạ,Em sinh ngày 15/8/1998. Liệu em có thể mua trả góp bây giờ k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi mua trả góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.573223,
      "id": "23403479",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi khi mình mua máy thì ko có giấy bảo hành v khi bảo hành mình chứng từ gì ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh mua máy bên em thì thông tin mua hành và bảo hành đã được lưu trên website rồi anh nhé. Anh chỉ cần mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất hoặc Trung Tâm Bảo Hành và cung cấp thông tin như họ tên và số điện thoại để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ ạ.Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.503937,
      "id": "21778923",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có lên ios 11 nhưng giờ em lại thế giới di động hạ xuống ios 10.3.3 dùm em được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình chưa hỗ trợ nên sẽ chuyển về trung tâm bảo hành hỗ trợ cho bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.498196,
      "id": "21335508",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kt giúp em sđt xxxx8135659 còn bảo hành miếng dán màn hình k?",
      "answer": "Chào anh !  Anh vui lòng đợi bên em trong 15 phút nữa để bên em hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.436901,
      "id": "21210794",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mún mua đt trả. Góp ạ e trả trc 50% moi thang em gop bao nhêu và bao lâu ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất chi tiết nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.433443,
      "id": "25768312",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mỗi tháng góp bao nhiêu và trong bao lâu có ưu đãi cho sinh viên khôg anh. Vui lòng trả lời qua email em nhé",
      "answer": "Chào chịDạ . Chị cho em xin thông tin độ tuổi và giấy tờ hiện có như giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) em hỗ trợ thông tin trả góp giúp chị ạ , rất tiếc bên em không hỗ trợ thông tin trả lời qua mail , chị có thể phản hồi tại ô bình luận này giúp em nha !Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.408648,
      "id": "17831592",
      "field_search": "question",
      "question": "Em thấy bên mình để iphone 6 32GB sắp hết hàng nhưng khi em chạy ra cửa hàng Thế Giới Di Động ở Trung tâm thành phố chổ em (Tp.Thủ Dầu Một, Bình Dương) thì người ta lại bảo là tin đồn không có hàng, thậm chí bản demo iphone 6 cũng không có ạ. Mong anh chị trả lời giúp em",
      "answer": "Chào anh Tú,Dạ với trường hợp này thì anh cot thông tin cụ thể hơn về địa chỉ của siêu thị Thegioididong.com đó để bên em kiểm tra xem có phải là của Thegioididong.com không anh nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.385397,
      "id": "29913344",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi có phần mềm tải nhạc chuông nào cho ip6  9.3.2 k ạ .Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo  chị nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.384096,
      "id": "19716581",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi muốn mua trả góp thì cần những gì. Trả trước bao nhiêu. Và lãi suất + số tiền mổi tháng và số tháng trả . Em cảm ơn ạ.,",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có nhu cầu mua trả góp, thì anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.379404,
      "id": "24303402",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu em đi bảo hành máy iphone thì có cần mang hoá đơn mua hàng hay j ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh đem máy iPhone bảo hành thì không cần mang Hóa đơn Mua hàng đâu nha. Hãng sẽ kiểm tra bảo hành dựa trên IMEI máy của anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.33991,
      "id": "21236009",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thế giới di động bên mình có bán pin samsung galaxy s4 không ạ",
      "answer": "Chào anh,HIện Thegioididong.com có bán Pin Samsung Galaxy S4 Pisen giá 390.000₫ anh nhé. Anh vui lòng xem  giùm em. Hiện tại để biết chính xác anh vui lòng cho em biết nơi mua sản phẩm ( quận/ huyện, tỉnh/ thành) để có thể kiểm tra giúp không ạ. Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.32914,
      "id": "23719496",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD ơi cho em hỏi em đang dùng ss a5 2016 em mua được 1 năm rồi không hư hao hay xước gì cả. Em có thể đổi máy lấy ip 6 và thêm tiền không ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về ngày tháng chị mua sản phẩm để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.303667,
      "id": "27707503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi - iphone 6 của e bị loạn cảm ứng còn bảo hành 3-4 tháng mua ở tgdd nếu thay là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh Bảo,Hiện tại bên em chưa trực tiếp hỗ trợ sửa chữa, thay thế linh kiện nên chưa có thông tin chính xác để hỗ trợ đến anh, mong anh thông cảm. Trường hợp sản phẩm của anh được mua tại Thegioididong.com, anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất, bên em sẽ hỗ trợ chuyển sản phẩm lên hãng kiểm tra, sửa chữa và thay linh kiện có tính phí giúp anh. Khi hãng kiểm tra xong sẽ có nhân viên liên hệ thông tin chi phí đến anh, anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.287237,
      "id": "25436324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua máy cũ trong tgdd có được trả góp không ạ. Và 18t đã được trả góp chưa ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì máy cũ bên em có hỗ trợ mua trả góp anh nhé, nhưng bên em hiện không hỗ trợ khách hàng 18 tuổi mua trả góp được anh vui lòng nhờ người thân đủ từ 20 đến 60 tuổi có đầy đủ giấy tờ mua trả góp giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.263525,
      "id": "23070494",
      "field_search": "question",
      "question": "Em trả góp cmnd và bằng xe em phải trả trước bao nhiêu phần trăm iphone 6 32GB vậy ạ em có được mua trả góp ko",
      "answer": "Chào chị,Với CMND BLX chị có thể trả trước từ 10-70% nha chị. Chị có thể tham gia trả góp nếu đủ từ 20-60 tuổi. không biết chị muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.257584,
      "id": "24270516",
      "field_search": "question",
      "question": "Phụ kiện mua kèm theo máy có dc bảo hành k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại chị mua kèm theo phụ kiện tại siêu thị Thegioididong.com kinh doanh thì có bảo hành chị nha , còn sản phẩm này Bảo hành chính hãng: thân máy 12 tháng, sạc 12 tháng, tai nghe 12 tháng chị nhé .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.218382,
      "id": "27699394",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay camera ip6 plus k ạ.  Nếu có thì Giá là bao nhiêu ạ . Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay Camera iPhone 6 Plus chị nha. Bên em cũng không có chi phí chính xác ạ. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.209295,
      "id": "20175508",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy hết bảo hành chính hãng thì có được bảo hành không",
      "answer": "Chào anh PhúKhi máy hết hạn bảo hành thì rất tiếc là không còn được bảo hành anh nha, khi đó anh chỉ có thể đem máy đến để thay thế sửa chữa nhưng mất phí anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.204744,
      "id": "17831598",
      "field_search": "question",
      "question": "Em thấy bên mình để iphone 6 32GB sắp hết hàng nhưng khi em chạy ra cửa hàng Thế Giới Di Động ở Trung tâm thành phố chổ em (Tp.Thủ Dầu Một, Bình Dương) thì người ta lại bảo là tin đồn không có hàng, thậm chí bản demo iphone 6 cũng không có ạ. Mong anh chị trả lời giúp em",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm iPhone 6 32GB Thegioididong.com có kinh doanh sản phẩm anh nhé. Trường hợp này thì anh có thể cung cấp thông tin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ cho anh mua hàng sản phẩm ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.193577,
      "id": "19826739",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua trả góp ở thế giới di động rồi bây giờ e có thể tham gia trả góp ip 6 32gb được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đang trả góp 1 công ty tài chính, thì anh khó có thể tham gia trả góp tại công ty tài chính này tiếp anh nhé. Nhưng anh có thể đăng ký trả góp 1 công ty tài chính khác để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhé. Anh có thể cung cấp thông tin công ty tài chính anh đang tham gia trả góp để bên em hỗ trợ cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.134169,
      "id": "23035139",
      "field_search": "question",
      "question": "E làm roi máy.bgio máy bị cong bên mình có bảo hành hay sua chữa ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa nha anh. Nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng sữa chữa. Sau đó hãng sẽ báo giá cho anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.117496,
      "id": "22679835",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi  em dùng iphone 6 vn/a em cập nhật lên ios 11 nhưng em có bản backup ios của máy 10.3.3 trong iturne giờ em restore lại có được không ạ hay là bị lỗi ạ.mong BQT trả lời giúp em.ios 11 thật sự quá tệ.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì ios 10 Apple đã chính thức khóa lại nên không có cách nào hạ cấp được đâu bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Khi bạn chọn backup thì chỉ lấy được dữ liệu cũ trong bản backup nhưng vẫn là ở bản ios 11 thôi bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.094852,
      "id": "18261201",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đt ip 6plus16gb bên mình chế độ bảo hành như thế nào da . Hôm nay nhân viên bên cửa hàng gọi chuông vừa có đã tắt máy và lo gọi lại . Ad tư vấn giúp vấn đề bảo hành và đã kích hoạt chưa",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB Gold bên em có chế độ bảo hành chính hãng thân máy 12 tháng, sạc 12 tháng, tai nghe 12 tháng và sản phẩm là sản phẩm mới chưa bóc seal hay kích hoạt anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể để lại số điện thoại để bên em tư vấn thêm thông tin và đặt hàng giúp anh. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.086111,
      "id": "28201533",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên đây có thu lại điện thoại cũ nhưng còn bảo hành mua ở chỗ khác k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc là bên em không thu lại những điện thoại không được mua tại Thegioididong.com ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.082314,
      "id": "28284187",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ lúc mua hàng tại tgdđ em có đăng kí 1 sdt để thực hiện bảo hành cho các sản phẩm. Giờ em đổi sdt thì bên phía các anh có thể cập nhật lại được ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.071531,
      "id": "20811977",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình máy có được bảo hành không ạ",
      "answer": "Chào anh,Đối với màn hình bên em không nhận bảo hành với trường hợp rơi vỡ, bên em chỉ hỗ trợ chuyển hãng với phí sửa chữa sẽ báo anh sau.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.057774,
      "id": "26028693",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em hết bảo hành máy ip mua ở tgdd lúc pin hỏng thì có mang đến siêu thị thay pin được k",
      "answer": "Chào bạn,Thế giới di động không hỗ trợ thay pin nhé. Nhưng nếu bạn mua máy bên mình thì bên mình sẽ hỗ trợ bạn gửi trung tâm bảo hành của hãng để kiểm tra máy nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.971365,
      "id": "31583214",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em mua máy này được 4 tháng rồi, em cảm thấy không phù hợp với nhu cầu của em , em muốn trẢ lại máy, nếu em không có hoá đơn giấy thì em có được trả lại máy không ạ?",
      "answer": "Chào chịNếu chị mua máy mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) sẽ hỗ trợ thu lại ạ , chị cho em xin giá tiền và ngày mua sản phẩm em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.969954,
      "id": "21378049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả góp  Em trả trước 5tr thì em còn phải trả 1 tháng bao nhiêu và trả trong vòng mấy tháng ạ  Em năm nay 18 tuổi ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với độ tuổi của anh thì công ty tài chính bên em chưa hỗ trợ mua trả góp cho sản phẩm anh nhé. Anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi đến siêu thị để mua trả góp giùm mình anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.906715,
      "id": "30377115",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua oppo f5 64G... Tại tgdd và còn trong thời gian bảo hành. Thì bên anh ( chị) có thu mua lại không ạ.",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com, không có lỗi do người dùng và còn trong thời hạn bảo hành thì bên em có hỗ trợ thu lại sản phẩm.  Chị có thể cung cấp thông tin về ngày mua và giá mua trên hóa đơn để bên em tinh phí giúp chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.902061,
      "id": "21521946",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là em mua oppo F1s ở TGDD từ hồi tháng 3 và trả góp.vậy bây h em muốn đổi mà vẫn trả góp vậy có được hỗ trợ kg ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua Oppo F1s trả góp ( gói có lãi suất ) thì anh có thể đổi qua trả góp máy khác vẫn được với điều kiện khoản vay trên 2 hợp đồng trả góp phải tương đương. Và giá của máy sau phải cao hơn khoản vay của máy hiện tại anh nhé. Anh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn máy F1s, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.864346,
      "id": "29365676",
      "field_search": "question",
      "question": "mh mua ip 6 32gb đc 5 tháng cứ thỉnh thoảng là nó bị tự động tắt nguồn và khởi động lại. bây giờ mh muốn đem máy đến hãng bảo hành. thì cho mh hỏi qtv là nếu bảo hành thì thời gian lâu kg. và có máy để dùng tạm kg. hoặc máy mh đang trong thời gian bảo hành nếu mh muốn đổi máy mới cũng ip 6 32gb thì mh phải trả % là bao nhiêu. mong đc giúp đỡ từ qtv",
      "answer": "Chào anh!Dạ khi anh gửi sản phẩm bảo hành sẽ mất khoảng 7-15 ngày anh nha, nếu siêu thị có máy thì sẽ cho anh mượn thay thế anh nha, ngoài ra Thegioididong.com sẽ thu lại sản phẩm nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com và không có lỗi từ người sử dụng, còn trong thời gian bảo hành, anh có thể cho em xin ngày mua và số tiền mua sản phẩm theo hóa đơn là bao nhiêu để em có thể tính số tiền hoàn lại cho anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.848597,
      "id": "31394511",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em có mua một thánh sim vietnammobile tại TGDD nhưng em mới bị mất. Bây giờ em ra TGDD làm lại số cũ đó có được không ạ. Các dịch vụ em có được bảo toàn không.",
      "answer": "Chào anh, Dạ không được anh nha, anh vui lòng liên lạc với bên nhà mạng để có thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.81125,
      "id": "27139689",
      "field_search": "question",
      "question": "ad kiểm tra giúp em số imei xxxx06079294252 còn bảo hành tới ngày bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh !  Dạ anh còn bảo hành đến 21/07/2018 (BH hãng) anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.801144,
      "id": "21830314",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi, mình muốn mua lại 1 iphone 6s plus của 1 bạn, bạn đó bảo mua ở tgdd, vậy mai mình có thể nhờ nv ở đó test lại máy và test lại thời gian bảo hành k ? Cảm ơn",
      "answer": "Chào chị.Với trường hợp này chị vui lòng cho em imei sản phẩm để bên em kiểm tra giúp chị nhé, hoặc mai chị có thể đem sản phẩm ra siêu thị bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra giúp chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.79935,
      "id": "22983420",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy samsung dc 3 tháng mà máy hay bị lỗi bảo hành 2 lần r. bây jo muốn đổ sang ip s6 thì % kha6yu1 trừ là bao nhiêu vây TGDD.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp thêm là hiện sản phẩm của anh đang sử dụng bình thường hay đang chuyển bảo hành để bên em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.795,
      "id": "25766199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua trả gớp em có cmnd và bằng lái xe được không ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh đủ từ 20 đến 60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được anh nhé, anh vui lòng cho em biết  số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.715214,
      "id": "26277959",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em không mua điện thoại ơn tgdd nhưng giờ máy em bị đứng màn hình thì em đưa cho tgdd sửa được không ạ",
      "answer": "Chào chị Trang!Trường hợp còn bảo hành thì chị có thể đem máy ra Thegioididong.com để nhân viên bên em chuyển lên hãng sửa chữa bảo hành cho chị nha.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.713663,
      "id": "20147105",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra giúp em số imei xxxx77071136747 bảo hành xong chưa ạ?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này em kiểm tra không có thông tin bảo hành bên em anh nhé, không biết anh gửi bảo hành bên em hay đem trực tiêp ra hãng vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.663898,
      "id": "22001948",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ip6 mua đc 2 tháng loa nó bị rè có còn bảo hành k nhĩ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.634075,
      "id": "27704140",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua ip6 32gb trả trước 5 tr thì hàng tháng e trả thêm bao ngiêu và trong mấy tháng ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 5.243.000₫ (70%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 302.500₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.630749,
      "id": "20794277",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại hiện tại của em đang dùng ID cua người khác bây  giờ em muốn tự mình đổi ID khác của em có được k ah, vui lòng hướng dẫn giúp em. Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như bạn muốn đổi ID Apple khác thì bạn đăng xuất ID Apple cũ trong máy ra là được nha. Để đăng xuất bạn vào Cài đặt > iTunes & Appstore > chọn vào tài khoản > Đăng xuất.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.628407,
      "id": "24615015",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua 6 trả góp và em trả trước 6tr thì hàng tháng em phải trả bao nhiêu ạ em thanh toán qua ngân hàng ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị muốn mua trả góp bằng thẻ tín dụng ngân hàng hay trả góp với công ty tài chính thông qua giấy tờ tùy thân vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.620304,
      "id": "27400543",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đang trả góp laptop còn 2 tháng em có thể trả hết rồi trả góp điện thoại được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả góp hết Laptop và tiếp tục trả góp Điện thoại được nhé. Không biết hiện tại anh đang trả góp Laptop với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.568794,
      "id": "31747435",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb máy mới chưa kích hoạt ở thế giới di động lại chạy hệ điều hành ios 12 ạ máy để trong kho chưa kích hoạt em tưởng chỉ ở ios 11 thôi ạ vì ip 6 32gb apple đã ngừng sản xuất rồi mà",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này còn tùy vào từng lô hàng của máy nữa anh nhé. Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.557472,
      "id": "31015708",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả trước 2tr và trả trong vòng 8 tháng được không ạ.",
      "answer": "Chào anh, Dạ với iPhone 6 32GB nếu anh trả trước  2.097.000₫ (30%), số tiền thanh toán hàng tháng khoảng  745.500₫(8 tháng), lãi suất phẳng  1.94% của HOMECREDIT với CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn, anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.553322,
      "id": "30269574",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em muốn hạ từ ios12 xuống ios11 có mất phí k ạ máy e mới mua vẫn còn bảo hành nha",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị không hỗ trợ hạ được IOS anh nha, anh liên lạc với  xem sao anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.547522,
      "id": "21419049",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ. cho em hỏi tự nhiên em mở ứng dụng zalo lên cái zalo bị đứng và rồi em không thể trở về màn hình chính được, tắt nguồn cũng không được luôn.  QTV giúp em khắc phục lỗi ạ? iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy của bạn đã bị treo, bạn hãy thử thao tác nhấn giữ 2 phím Nguồn   Home khoảng 20s để máy tắt nguồn và bạn khởi động lại xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.495789,
      "id": "21536897",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua đt sony XA1 và dán màn hình 90k (được bảo hành dán màn hình 6tháng) ở TGDĐ, dán được 3tuần thì bị bong ra.  Bây giờ e đem ra TGDD có được dán lại free k ạ?  Và e có cần đem theo giấy tờ mua hàng gì k ạ?",
      "answer": "Chào anhDạ anh không cần mang giấy tờ gì đâu ạ. Anh chỉ cần Thông tin Số điện thoại đã mua hàng thì bên em kiểm tra và hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.467203,
      "id": "30205564",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iPhone 6 được 21ngay mà bị lỗi giờ em  muốn đổi j8 có được không ạ",
      "answer": "Chào anhDạ trường hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và sẽ cho anh biết là có đổi được sản phẩm không anh nha, bên em không có sản phẩm trên tay nên không hỗ trợ chi tiết được ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.435974,
      "id": "28386987",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua từ tháng 2/2018 giờ em muốn đổi sang 6s plus trả góp thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.349821,
      "id": "24733589",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi iphone 6 32g của e mới bị rơi vỡ màn hình...e còn bảo hành thì nhờ tgdđ làm lại màn hình mất bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ sửa chữa/thay màn hình máy nên không có thông tin về giá. Nếu sản phẩm anh mua bên em thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành sửa chữa/thay màn hình rồi báo giá sau cho anh hoặc anh có thể liên hệ số điện thoại  để có thông tin chính xác về giá anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.34885,
      "id": "28145529",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy ip5s bên mình từ tháng 7 năm ngoái với giá 5tr990 ạ. Bây giờ em muốn đổi máy ip6 thì phải thêm bao nhiêu tiền nữa ạ ad",
      "answer": "Chào chị, Vâng nếu sản phẩm chị mua mới tại Thegioididong.com còn bảo hành trong 12 tháng, ít trầy xước, rơi vỡ, vào nước thì bên em có thể hỗ trợ thu lại chị nhé. không biết sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com là sản phẩm mới hay sản phẩm đã qua sử dụng ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.340342,
      "id": "22481640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái này,  điện thoại cua mình còn trong thời gian bảo hành , ma mình ngủ lỡ đè lên điện thoại và bị công vậy bên TGDĐ có bảo hành không vậy?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh mình vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ chu đáo giúp mình. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.315754,
      "id": "19718408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 có thể mua trả góp trả trước 0 đồng không... và nếu em mua trả góp trong 12 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ,?,",
      "answer": "Chào anh,,Điện thoại iPhone 6 32GB này có hỗ trợ trả trước 0đ nhé. Anh cần trên 20 tuổi, có CMND HỘ KHẨU Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.299797,
      "id": "27648357",
      "field_search": "question",
      "question": "Tai nghe bị như vậy có được bảo hành không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.282534,
      "id": "30289118",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình em lâu lâu bị đơ cảm ứng tát màn bạt lại thì hết cho em hỏi bị lỗi gì ạ ad",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.265461,
      "id": "23303103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua Iphone 6 này được hơn 4 tháng, máy mình bị nứt một chút màn hình gương bên ngoài thì chính sách bảo hành máy như thế nào ạ? Thank bạn nhiều!",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và thông tin chính xác đến chị nhé. Bên em cần có máy để kiểm tra thì mới hỗ trợ được chính xác chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.235142,
      "id": "25937459",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì e trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện anh có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.216633,
      "id": "20996332",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chào anh chị nhân viên  Em cần chút tư vấn ạ  Tình hình là vừa rồi em có chụp vài tấm ảnh , em nghĩ nó không cần thiết nên em đã xoá khỏi album và xoá lun ở phần đã xoá , và cũng chưa sao lưu lại  Nên giờ có cách nào để khôi phục lại ảnh không ạ Em cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại thì mình chưa tìm được cách khôi phục lại được mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.20798,
      "id": "22428267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em ko có nhu cầu mua điện thoại, em có thể ra thế giới di động để trải nghiệm sp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh  Trong trường hợp anh chưa có nhu cầu mua sản phẩm điện thoại anh vẫn có thể đến trực tiếp siêu thị để tham khảo qua sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.16241,
      "id": "25862457",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên kĩ thuật viên có cài icloud k ạ. Máy không phải mua trong thế giới di động ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình không hỗ trợ tạo dùm tài khoản iCloud ạ. Tuy nhiên, nếu bạn có nhu cầu bạn có thể đến Thegioididong.com bên mình sẽ hướng dẫn và hỗ trợ bạn tạo tài khoản iCloud bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}